突發，幣少被捕！！！

突發，幣少被捕！！！

睇左live,留名跟進

弊！

大話精樓主

弊家伙!

佢早過香港政府派四千蚊嘛

真係被人拘捕左
佢個live 警察用既字眼係拘捕同羈留

【15:55】「幣少爺」黃鉦傑的林寶堅尼跑車抵達深水埗，並在街上派錢，惟未幾被帶上警車返署調查。

做多咗就柒架啦

條友有幾好呀 呃完人地錢再洗幾皮嘢出嚟做宣傳咋

勁淆底

做乜好事呀
唔好做下呢D懶出位既宣傳
邊呃到D傻仔呀
睇住D人搶錢當撚狗

Fcc跌左40%

佢大撚獲

我真係唔明佢咁玩可以達到咩效果

黑警

終於做返件好事 我指係班差佬

今日真係做多左

識玩，最後差佬落唔到charge告佢

就咁都可以威一世

拉左佢，上報紙

佢目的已經達成

0成本上位費

但全香港人都識佢

識玩

好多警犬

想睇佢仆街
但今次應該搞唔到佢

架車點算
正苦拖車

事實呢個世界發達好多都係呢d人

講真, 佢而家咁樣搞fcc, 證監會都遲早搞佢

叫人買挖礦機蝕到人灘灘聲都可以咁高調

佢今次make noise咁成功真係多得連登仔唔少

虛擬貨幣應該唔受監管？

警察拉人真係快

咁樣掟錢 有冇連登仔都會全港知啦

幣少爺變 弊傢伙

槍打出頭鳥

On9 呃咗人幾多 派咗得個幾多

其實佢係咪好似Iron Man3個滿大人咁 只係一個受傀儡

FCC 個性質根本唔可以當係utility coin.... 所以會受證監會管轄

利用窮人上位

你話佢呃錢，俾條link睇睇？

人地就係要出名喎，拉佢是否戇鳩

呃完你錢再比粒糖第二個叫幫人

助手叫人到差館聲援

拎完錢就898

留名睇無人

咁我真係唔明點解佢要咁玩

真？

派500 , 阻住佢地

香港人不怕子彈 , 只要派500/1000

第一日喺香港生活咩

有錢自然搵臨記公司

因為本身唔係咁容易捉, 但係佢咁高調

屌你究竟係斃少打手定腦生草？ 昆尻人買咩挖礦機，佢呢種根本同大賭變李嘉誠無分別，唔通真係賺夠想益吓人咩

兩邊都唔抵幫

一個就老千

一邊就見被拘捕人士有啲錢 成隻狗咁唔敢惡，如果係港獨仲唔即刻聲大夾惡？

抵撚死

好難相信仲有人覺得佢係好人
祝你地早日俾 佢呃撚哂所有錢

我係警犬就屈佢不誠實使用電腦
收哂佢屋企所有電腦嚟調查

點解佢咁撚有米 呃人錢都無可能呃到部林寶 唔好同我講部嘢係租既

所以咪話抵佢做幣少囉 你地成日日呃呃聲咪管死左自己搵唔到大錢快錢囉

我而家去ssp police station support 佢

差佬：有咩好路數記住益吓小弟

幣少爺都吹奏

呃人一件事
派錢一件事

呃完都要識用其他方法再錢搵錢架嘛 呃係第一步姐可能 不過有嗱所謂 最緊要佢有本事搵到

你都on9
佢做左乜好事？

港版羅奔漢

同埋老老實實
法律上
佢又未被人告
更加未被人法庭判
點解要話佢呃人先
無道理

搵反黑拉鳩晒班垃圾幣少軍啦

一睇就知佢比人呃個果啦

背後有金主
塑造到佢靠佢啲"加密貨幣"揾到好多錢哄人入局
好多騙局都係用呢個形式，傳銷，倫敦金，賭波貼士都係咁

收皮啦屌你老母
你唔大手同幣少掃貨？
入返兩部礦機聲援下佢囉

最多咪罰吓錢

如果因為執錢下面有人死左點算

槍打出頭鳥 玩咁大實比政府針對

起碼好過香港政府

用十皮上晒全香港頭版

原全唔識佢，亦對挖坑機無興趣。

只係你話佢呃錢，就正經問條link睇吓，你答唔出就轉話題，又打手又腦生草，答唔到就咪嘥我時間，唔得閒聽你齋嗡。

佢啲動靜顯示佢驚到仆街

咪係同一個

咁你要研究下 如果唔係下個水魚可能係你

我同佢非親非故，點解要買佢礦機
就事論事講句意見就要落水嘅話
按你邏輯，你要聲討佢嘅唔去報警
或者拉banner, 貼大字報
但因住被人告誹謗呀
除咗識講粗口之外
你仲識唔識講其他嘢

點解要用窮人，窮社區嚟幫自己出名？
咁嘅心態已經唔正常，仲要揸部林寶去，你幫窮人，可以有好多方法，並唔係咁去拎光環

澳門政府派錢係派 check 比你，每人都得到相同嘅價錢，但佢係派法係當啲人係畜牲咁，就好似你係動物園掉啲食物比啲獅子老虎咁

而家個個識佢

【17:05】幣少所駕駛的林寶堅尼行車證於今年11月8日過期

第二樣又唔見你班警犬咁快

你係同意佢派錢係好
只係屌佢用錯方法
定你又執唔到錢眼紅人呀

赤柱見

斃笑

咁幣少抵俾人拉

成件事最後charge佢行車證過期

有冇幣少軍去探監

抵啦

自爆lol

都話佢風水有問題
今次要入冊了

d 黑警愈黎愈無禮貌
以前都識乜叫禮貌
市民正常行過都喝人

幫人有好多種方法，唔係咁派錢

不過你啲連仔唔撚明㗎啦

每個人探監有一千 你估條隊排唔排到去尖沙咀

隊頭係到

睇樣就知道係支那暴發戶嚟香港派黑錢

今次仲唔仆街！

幣少，我知你有mon post 如果你醒水既，就記得收埋幕後老細啲證據

你只係個爛頭卒，自己唔識自保就仆街啦

仲有d傻仔覺得無乜野
當年FB出晒名個大賭李家誠都試過幾次做直播拎住疊現金上去動物團體/慈善團體到捐比佢地
搏咩真係心照

唔知架車有無買三保呢

其實佢係米突登比人拉
佢搞既垃圾幣順理成章話因為佢比人拉就搞唔成 話說上次佢話佢個幣12月6號上市喎 有無人知

型到盡頭便是柒

呃D 貪婪既蠢西笨柒 再派錢俾各位辛勤工作既大眾我又無所謂呀
簡直係現代羅賓漢添呀

未受到佢管，coin唔係security nor collective investment scheme according to Securities and Futures Ordinance

扺撚死

金主唔記得比錢

比起佢做老千
行車證只係碎料
到時話比人知正苦更加奈佢唔何
佢實更加有排玩, 更加得意

初犯又無撞親人+認罪應該都係罰錢了事

【17:15】警方就昨日深水埗黃金商場外的「天降銀紙」一案，以涉嫌公眾地方行為不檢拘捕「幣少」

條友好煩膠
唔理佢背後咩動機
但好想佢快d死

起訴先計，高調拉人，低調放人

佢剩係停車嗌幾聲咋喎
夠料咩
不過告佢呢樣, 即係佢原本無事
可以繼續做老千
政府奈佢唔何

無野嘅,唔無人受傷或積犯多數唔會告就算真係告都係罰錢.

可能要作財富調查，到時更多料爆

處變不驚

據聞佢得罪倫敦金d 才俊
到佢老細有一日唔保佢, 就算警察唔做嘢都大把人想搞佢

抵啦，激嬲差佬了

死柒頭
利申：葡萄

明知會拉都照派即係真搏拉搏上報嘅O者.抗爭者黎WOW

你執佢錢唔代表會比佢昆

屌牙 我部礦機呢

可能係同倫敦金同一個老細呢

真係想派錢就正正經經派啦
係天台扔落黎當你狗咁居然有人支持
連登最多窮酸廢青
擺明係想宣傳自己揾得多 多到派錢
水d傻仔跟佢買幣

點樣得罪？

佢認過佢同大賭李嘉誠係識既

如果有腦就唔會買佢D 礦機啦
俾佢呃既多數就貪到爆又無腦
佢呃完D 蠢西笨柒派俾有腦既人 有咩問題

條友做傳銷呃左二百幾人 每人十萬到二百萬不等 依家渣林寶住西貢二千萬獨立屋 好多苦主收唔返舊錢依家揾東方01搞大佢

老千來講幣少都算高調

你都幾天真

倫敦金嗰啲都叫才俊?

最多叫專業騙徒

執個一百兩百好似狗咁 使唔使咁冇尊嚴
同埋咁派錢法其實係犯法
早幾年支那有marketing公司又係用呢招結果搞到人踩人

傲氣斃笑萬重戇

柒到出汁

上海果單 出事個位同派錢個位差幾遠

如果佢去佐敦地鐵站擺counter
要所有人排隊每人守秩序可以攞10萬
咁就可以?
你既尊嚴值幾錢?

返去溫書咩叫成本啦

記得好似仲要係假錢

幣少呢個名都幾柒

成日吹升幾多賺幾多
真係咁好搵 駛鬼不停搵水魚咩

部車登記車主係咪幣少先

斃少

其實犯左咩法呢?派錢等於阻街罪?

打份牛工好有尊嚴

On撚9

要睇下佢後面個碼頭夠唔夠硬了,如果係勝和政協個D就應該無事嘅.

去深水埗派錢，窮鬼呃窮鬼

公安條例

其實佢隻FCC係咩料
成日係佢個page話升幾多搵好多

擾亂公眾秩序

睇到自己咁重

點解派錢會比人拉

粗鹽都貴過尊嚴啊

連登班窮公屋撚真係上左腦以為自己係香港主流

咁即係同佢隻coins 無關係
隻coins 無問題
只係佢marketing 中間出左d 少技術問題
同隻coins 投資無關係, 政府亦奈佢唔何
可以繼續慢慢玩

連登只係屬於香港小眾平台

你都可以自己整隻幣出黎
自己整個acc a狂買
自己acc b間唔中賣少少
個價就會升到啪啪聲
然後acc a搵左唔多
同莊家炒殼股一樣玩法

關梓傑 你都有今日喇

垃圾

啱啱幾分鐘前跌破50%既垃圾空氣幣

Wow 直插無水花

咁其實點解比特幣會跌同認受性咁高連steam都受佢個payment買野
Fcc唔得？

拉遲一兩日又唔知幾多傻仔中招

又可以低買啦

認受性，夠多人認受咪得
bitcoin 有first mover advantage

有時候覺得100毛都幾痴線 個老細林日曦
上市股票高位派貨 跌足90%
攪到全港股民輸左幾多錢 都可以俾人當神咁拜
另一邊邊廂
我幣少推既FCC升左幾十倍
只係因為加密貨幣係一件全新事物
不被廣大市民認可 就可以比人話係騙子
股市市場先係班大鱷用黎騙錢既地方
請大家了解真相
區塊鏈技術講求嘅係去中心化

傾下計 .

佢響差館沽唔到貨已經好慘架啦

搵一樣受監管嘅嘢， 同暫時未監管嘅FCC比較

區塊鏈技術同FCC真係冇乜關係

Blockchain技術可信？🤔等高手詳細講

Blockchain 技術真係可信 （透明度高，冇咗人為錯誤，把交易速度提高幾陪），但係真係有好多人掛名搵笨

香港獨立以死相搏🇨🇳

有人係樓上自願掟錢,
我係空中執,或者最多都係彎低身執,咁就無尊嚴,
你既尊嚴都好易無
利申,唔係現場

但都有開始講bitcoin 技術舊搵緊下一隻代替

好似倫敦金咁樣，高調拉人然後…………

其實我都唔明
一個貨幣唔係銀行出既但又可以賺到錢做到payment 成件事真係好匪夷所思

其實bitcoin技術真係麻麻地, 大把好過佢(如ethereum）

佢隻野係security no matter in form as a coin

前SFC deputy CEO Alexa Lam都話coin係commodity falling outside the scope of SFO
做咩啫你

佢架車行車證過期既

佢都係幫人打工姐

派錢引人入局 係咪同一件事

幣少背後金主係邊個

警察記者會話佢姓王喎
唔係姓關

馬會都資助好多社福機構
算唔算引人入局？

不過佢用假名正常嘅
完全明白

咁大件事

原姓關
以前就同大賭李+x整過一個叫港泳游泳會既呃人啦

仲未有人買起佢

Fcc做trade既exchange係咪都死埋？
會唔會有人沽唔到貨要輸身家架

佢玩啲咁低莊嘅手法 上A1

好多猛人 會睇唔過眼

每日塞廿張告票落去

有隻打手入左黎

條戇鳩仔太高調

偷呃拐騙最忌張揚同高調

一張圖夠收你皮

聽人講過佢後台好似幾硬

啲人咁憎警察係有原因嘅

其實佢隻野得一個平台有得買賣,而呢D買賣平台唔係證券交易所,SFC唔會管的,即係好似D倫敦金公司咁,你存左筆錢入去炒,就算你身手好眼光準贏咗錢都好,到你要提錢時可以有N個理由拖鳩你,甚至摺埋走佬都仲得,而且離岸公司就更加難以監管,報警都唔駛指意拉到人.

上面好多斃少打手

已經由15usd插到得6usd

蝕到灘灘聲果D傻仔唔會衝出黎同人講
惡性循環 只會越多傻仔被昆

腥港就系甘辣殺

佢呃左錢咁耐都冇人組個苦主聯盟
仲要派錢宣傳
我懷疑根據冇乜人上佢當

早排好多連登仔話投資虛擬貨幣賺左好多猛叫人買

警方出黎交通案情

幣少玩大左喇

幣少令我一夜致富

ya
蝕到灘灘聲果D係自己柒啫
成功例子大把

屌呢D垃圾係人都識講

仲等緊幣少派錢添

佢先醒目
以警犬柒頭冇腦又貪心嘅賭仔性格
幣少呢個名應該已經喺警犬內部傳開晒

如果有10個警犬同佢買機
佢已經賺晒

唔係零成本， 果堆錢

佢2萬一部機
對班警犬黎講真係唔算多
佢地賭都唔止呢個數

人踩人 又撞bb車

擺明依家搞串個場
得罪啲叔父

佢成日show 佢認為最有價值既幾手林寶，2000萬左右既屋，底牌都要露埋。由此可見都唔難睇到佢想引咩人落搭。
心思算係細密，但係拎個少少錢咁高調話幫窮人就搞笑左d
不過的確賺左知名度

唔係陳世雁咩

D錢咪又係呃返黎

你估佢私己咩

正解

呢個post既廣告係

警隊招金募日

真係警狗嚟比人咁玩法er都唔敢er
換做港獨撚比人屌左老母十世啦

即係自導自演?
今日佢係預左俾人拉
之後叫人沽哂D貨

點會沽唔到
唔比佢錄影
無話唔比佢用電話

買部N手林寶再派幾皮嘢就有呢個效果
真心抵屌

有冇大利市睇到邊個沽緊貨

笑死 隔離有巴打post

如果

但部牛睇落好新淨

關咩事

比人呃得都抵死架啦
唔抵可憐

係時候大手入貨了。

跌左幾多%

貨幣 大家信佢 就得

我唔覺得有人會傻到貼張過期行車證搏俾人拉

60% 怕咩 發達就靠呢次，好似大部份投機者都係90 00後買，唔知佢地宜家心情係點。

早排先噴完油整自己個logo上去咋嘛

大手入貨幫佢買佢隻自己整出嚟嘅廢coin？

1憶成交都冇 邊忽會好多人買左

緊係啦，60%姐，技術性調整，100%都未驚過

開始升番啦隻COIN
宜家就黎八蚊

留名

黑警入緊市

幣少見字唔該代個仆街走數財爺派4000比我地連登仔

我地會幫你祈禱保你身體健康早日出黎

fb好多人讚佢有善心派錢俾公公婆婆

笑了

個樣

咪係

有冇光頭相？

100毛 真係傻ge先去接火棒姐

弊少車已被拖走

車都比人拖埋

過兩日放返出黎架啦